香港人已經進化！

呢幾日完全遠超8.5罷工 嗰日都淨係罷一日

回想起之前淨係靠塞鐵 宜家已經進化到多項措全能

仲可以罷足三日！

香港人真係好勁

呢個勢唔好俾佢停

我哋終會推到極權！

推